小學常識科工作紙問題: 實施國安法會對香港帶來甚麼好處？

實施港區國安法會對香港帶來甚麼好處？(10 pt)

試描述特首林鄭月娥女士的施政為香港帶來甚麼貢獻? (10 pt)

沒有壞處

2.穩定人心，清本正源，使香港繁榮

1. 好處：將異見者清除，限制香港人自由，因為中國人是要管的

即係1997年7月1日至2020年7月1無好處？

j圖？

加速國際撤資，從而減低外國勢力在港的影響力。

1. 好處： 成功攬炒香港
2. 貢獻：成功攬炒香港

加強香港國際金融中心地位、司法獨立、人權保障

如果佢唔比滿分就報國安

好處
全宇宙效忠習種（我知錯了， 唔識寫雜總）

1. 促進香港人團結一致
2. 促進香港人團結一致

1. 為世界各地逃犯提供避難港
2. 多份施政報告墊煲底

促進香港人團結一致，對抗共同敵人，守護我國領土，去除社會瘀血惡習，正本清源。

漏左

保障陳佳佳自由

一，二都係

使香港及國際社會深入了解中國共產黨本質

gay 圖呢?